［改名］幫貓貓改名

新到貓貓，求大師幫手諗名
一個月大, 一隻橙色一隻黑色

推20

19

18

17

16

15

咪玩野啦

芝士 芝麻

14

13

12

侵侵 奧巴馬

11

好笑

10

9

橙橙[black]黑黑[/black]

8

大 b

墮天地獄獸
奧米咖咆哮獸

好名喎

咩獸咁 q

喂呀

黑驚
杏家橙

唔係有少少普通meh

啊權
啊強

7

6

黃：Kururu
黑：Tamama

5

芬達、可樂

4

多謝 Ching

有得諗

花生芝麻

3

2

生花 mergi

芝麻蘑菇

你個名就普通

1

Last push

奶茶 咖啡
珍珠 奶茶

呢個都有得諗

橙色貓b叫多士
虎紋貓b叫珍奶

講到我好肚餓

奶茶 朱古力（choco)
牙大 牙細

wou wou

芬達 可樂

黑：豈等閒
黃：誰可拼

橙寶
黑寶

一隻叫李斯 另外一隻叫陳國邦

上面都有個人建議改呢個

林鄭同月娥

係喎 冇追po就覆咗先 冇留意有一樣嘅名

點解要咁樣委屈隻貓貓

諗唔到
唔撚知

但係又真係幾好

好撚黑
好撚橙

好記 到時養多隻白貓可以叫埋雪碧

過嚟 食飯

薄荷 餅乾

橙汁 墨汁

光頭黃 黑仔達

橙色嗰隻叫pornhub

Copy Paste

呀蠢！ 呀醒！

茶茶、黑黑
橙汁、可樂 （上面有類似）

Btw好可愛啊 係領養定..？

2019年8月18日嘅香港

Diu
Ding

D 的意志
每次忍唔住講粗口，就會黎搵你

我屋企隻黄貓叫黄咪

親戚嘅貓啱啱生咗bb,跟住依家養緊

前前 後後

cappuccino espresso

咁就好啦

橙球 石灰

橙皮
陳皮

橙色: 阿輝
黑色: 鳳群

吉仔 柑仔

狗強 狗勁 狗威

醇萬黑萬

人渣。貓渣

動物改名重疊字會易d 溝通，
黃色叫莎莎因為沙係黃色，取同音，
灰色叫大大，因為我覺得佢耳仔好大。

多多
少少

咪咪
嘿嘿

男或女？

Only 同 Oreo

糖糖
樂仔

橙色果隻叫呀黑，黑色果隻叫呀橙

黑社會先會用食物名，做咩踢兩隻貓入黑社會

狗壹、狗貳